屯門撚入 茵翠豪庭好唔好住？

望緊屯門啲屋
目標係抵買 靜同舒適
地方唔太偏僻都OK 但交通唔好太差

茵翠豪庭好似唔錯
有會所有管理處
仲要村屋式

落啲三聖嗰頭容龍居 翠濤居都好似唔差
有海景 一棟十幾層 一層四伙
同埋唔會話遠離市中心 同商場太遠

屌，把撚！
個管理處好七串，做野又乸西。
茵翠地方又隔涉，你坐撚完西鐵仲要等村巴，村巴又疏，行入去又多狗。
夜晚想買野又冇野食。

至於三聖果咋樓，西斜架！夏天，你等交五千銀電費開冷氣啦！
仲有，過時過節咪撚諗住有得早返屋企，好撚多人會去黃金海岸，果條車龍嚇到你9縮！
一係唔好出街lor！

巴打都係住屯門？
如果住得住屋又唔會怕僻嘅
最大concern係架村巴會唔會好多人搭上唔到

西斜 搭車呢樣又真係死症

其實 屯門住得人既樓 (4,5 百呎左右) 依家幾錢呎 ?

利申: 唔撚識

啱啱望過
一般咪6-7000
近啲市中心/豪華嘅咪迫上一皮

咁即係屯門 平過 將軍澳 啦

將軍澳好多都係過萬一呎

茵翠 你自己有車出入就方便
依家隔離起新公屋 比以前少左好多狗
行出去兆康有幾間野食

btw , 睇樓盤 咩網最正 ?

茵翠啲樓係啲天線塔下面

怡峰園啱你

計實尺八九千啦

係某部分？

好濕鳩個位 有車都麻煩

本人乃屯門撚一名。

1. 屯門d樓，計建築面積就6-7000。計實用就成萬蚊一呎。
2. 僻唔僻：我係正常人，要返工。住屯門已經無雷工咁撚遠，返到「屯門」仲要轉專用巴士就攰到變死狗。
3. 有朋友話，怡峰，都ok靜，兼近華都置樂，都唔錯。
4. 茵翠係高壓電纜下，未見有朋友匯報生cancer，應該唔怕。

將軍澳方便過屯門咁多

屯門>將軍澳

周圍有車出港島返工既

LU隔離座單幢樓低水 有大露台

但屯門養車平，買架錢七問題不大。除非返工過海或者東九

Tko過海近同方便好多喎

冇放盤又冇成交

真係自住用 炒唔起 間隔正

睇你邊頭啦
屯門車位都好貴

係咪聚康山莊？

倚嶺南庭？

屯門其實要咩有咩
交通係可能最麻煩 但基本上去邊都得 固定一個鐘
區內交通又方便 有車就唔使講啦
主觀啲嘅又靜又舒服 無市區咁迫
只要你由細到大/習慣到交通遠啲就okay

Agger

睇邊頭 有d區好撚頹
我老母有個車位 上年賣左三十萬咋
月租都係一千鬆d

仲邊有6-7000蚊
廢西三寶都成萬蚊

廢西三寶都過萬？

Sor
留意開實用呎價
建築就7000蚊呎

又貴又僻做乜要買佢on99

置樂okay la
不過老就真

如果講食嘢、買嘢關於日常生活嘅，我住豫豐花園好過，起碼藍地大街基本嘢有齊先。

都係
不過一個係村屋 一個就屋院

龍門居幾好

no good

絕對同意

住咗茵翠十年
真係好撚隔涉
你有車都咪以為好
你要買 house架車先有瓦遮頭
其他車位露天嫁
同埋真係冇嘢食同冇外賣到

隔涉到
你話靜咩
出面貨櫃車場d車片嚟片去沙塵滾滾

碼頭嗰邊可以考慮

架林寶仲係唔係到

仲有個綠怡居係咪仲衰(位置上)

咪即係豫豐

碼頭 三聖方向唯一差在無西鐵
前者仆後繼在得架506
三聖唔太遠有K車 有輕鐵
所以我開post問個啲都係近三聖嘅樓

將軍澳, 尤其寶琳
交通方便幾倍...

利申屯門撚

豫豐附近都有惠康同7仔
不過唔好指望啲茶餐廳好食
利申住左廿年 食野都係出屯門市中心食

其實藍地啲村屋都諗得過
交通又唔算太差 有巴士小巴輕鐵
6-700呎 依家個價好似280萬左右
重點係靜

你買單幢村屋, 先唔計你做樓按好麻煩, 你買左日後都有好多手尾跟, 業權問題, 路權問題。你塞條渠分分鐘要你比返十幾廿萬去整。

買得起單幢都唔拘啦